所有手足唔好再咁極端用二元對立看待所有意見

唔好再將所有相反意見都當係敵人
以前就話冷氣軍師 而家就叫風向撚

不完美 可接受 要改善

我地承認好多次行動都不完美
不過我地唔割蓆 所以會接受
但改善呢？
平心而論 提意見既Post好多都唔係反對行動本身
而係希望因應目標而調整手法
好多人係睇到有危機先提出
然後就有人會話「三毛又帶風向」
喂大佬 好多同路人來架

好似裝修咁
出面大部份Post都係話分級去裝修／化妝／罷市
而唔想所有鋪都拆屋
但好快就會有人將佢地打成「全面反對裝修派」

成日話如果係外國已經點點點
我地打到全球注目其中一點就係我地同國際上好多抗爭都有唔同既地方
獨特甚至更優勝 香港就係香港
請平心靜氣為香港調整一套適合我地既抗爭攻略

推

唔好中計互屌

上連登，勿認真。呢句口號可以重用了

共慘黨黨思想 : 寧左勿右

自己諗下係唔係有依種思想

推

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，黨鐵，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

唔好上當權者的當 保持思考 保持冷靜

就好似鶳咁
一開頭就當然戰術上正確

但去到現在, 班廢老都淆唒底
對住空手嘅其實玩用索帶綁手制服會好好多
琴晚拎斧頭嗰個就當然要教訓

大家唔好比武力蒙蔽自己
要記住係「以武制暴」